覺唔覺新既商場男廁好少同細

有時我真係覺得有d矯枉過正，本身男女廁失衡，整大d個女廁無問題。但唔好太過份，有男廁既地方，隔離一定有女廁。但女廁隔離不一定有男廁。男人變相要走多幾步。都算，依家d男廁仲要越來越細，尿兜都要排隊 。我唔係想針對人，可能有d人唔覺得係咁，但事實上有好多事因爲男女平等而搞到不平等。

Agger
垃圾婦團

對不起

淘大，德福就是一例

其實起大d女廁，我真心無所謂。但係女廁旁邊有男廁，唔使行遠幾步。認真係人都會急，無話男人係忍得d。女權師姐好心就有d同理心。

利申 今日去男廁要排隊 但女廁無人

整細D廁所，咪可以間多D地方放出去租囉～

垃圾地鏟霸蠸

三個女廁先得一個男廁